「低b 區」低b 人士圍爐 (1)

思捷環球
李思捷環繞地球！

從前有個西
佢梅左
梅西！

從前有個人佢耕田側埋一邊
側田

我係e度睇緊醫道睇完醫度就離開e度再過e道
e道過關輕鬆簡單

Benz 4 matic

beewoobeewoo

只限低b
非低b人士請即離開！

林寶堅尼
林保怡堅係黎左

笑左

有咩車係向下行？
單車
Down 車

有一個城
住左好多隻李斯特
李斯特城

李斯特終於溝到女
條女姓林
林斯德林（得林）

全連登得我一個低b

diu cls

右邊jerjer冇屋住
因為左撚住哂（阻撚住哂）